法唔法國條女平時肯幫屋企人做家務真係好加分

聽到佢講之後真係有啲想娶佢但冇錢

咁交比我啦